請問時代革命係咩意思？

頭先聽到有人叫時代革命

但我真係唔知道時代革命嘅含義係咩

有無人解釋下

如果純屬係一個空泛無含義嘅口號，請唔好亂叫

push

沙田宣言

時代呀

梁天琦 我等你

P牌撚

時代革命全名係

習近平新時代中國特色社會主義革命

連登咁撚愛國仲唔撚係咁解
一定係除非唔係

=時代廣場起義

咁撚無知就google 下先喇

時代不分年齡，就算年紀大的，只要相信自由、擁抱自由，你就是新時代；就算年紀輕的，思維都是舊的、擺脫不了舊框架，就是舊時代的人 —梁天琦

推

春代